同男朋友幾耐會見一次

幫ex答 3-5個禮拜

幾個月
long d

與我常在

幾日

我女朋友一星期見我一次

正常一星期一至兩次
同一段時間上堂另計

點解咁問

每日都見，日日都含醒我

大家都唔忙就一星期四日 忙就一兩日
佢返工我返學 放學同sembreak都會接佢收工

你唔會想見佢咩？

唔洗返學返工？

Long d?

出世到依家都未見過

所以咪ex囉
對方無哂愛同feel
得我想見有咩用

三個月-半年見一次
long d

已經6年 再咁落去我真係頂唔順
好彩就結婚 終於可以一齊 我好孤單呀

一個星期2/3次
利申 翻shift 對方多數flexible hour

2日，一日接收工

6個星期冇見

每日，同居

半年冇見過女友

一星期一次，一次兩個鐘

24年冇見過女朋友